除左原味之外 咩味嘅營多最好食？

無

想試下其他口味 唔知點入手

燒雞味 藍色嗰隻 喺屋企附近印尼鋪買 不過唔會落曬成包粉 鹹得濟

好似無見過藍色超市有無？

我冇留意啊 喺印尼鋪買多